[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (4) 十二位寶石幼稚園生出道大成功!앙～

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名為TREASURE MAKER

官方IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:

第一張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》
發行日期：2020年8月7日
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY TITLE

2. 들어와（COME TO ME）

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、脆脆
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、HOONY、煮子
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、貓貓
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：葵、考拉
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：彩盒、哎一古
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：呆、阿薩、機械人
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、葉大姆
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：絨、DOBBY
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：瓜、小哈
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：瓢、蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

We Call This “THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

破壞排版

T-Hi

第一次咁早
帶ruto嘅反白眼留名

앙❤️

頂

幼稚園學生進場

第一頁要有奶崔

咁快就開到4 老虎仔全面進場

芳典王子

第一頁要有高田San

我嚟喇

媽媽真係好好 幫佢拉返件衫落嚟遮走光
朝光想點 做live玩遊戲 成日都露肚仔
要罰佢練到腹肌出嚟先再準露

任何1秒鐘睇佢哋都係咁嘅團魂 呢一點係吸粉之處

Hello My 甜心

點可以少得我呢

今次唔似樹熊咁懶喎 跑得快左黎

平時係我懶得跑姐

張圖太模糊 7左 原來唔係sahi 一露肚就覺得sahi

Hi

係Ruto?

要出返舞台ending 喘番幾啖氣張相先得

有冇人有個gif

中分黑頭髮 ruto機會大啲

係Ruto

好靚仔呀

冇睇一陣原來已經開到4

隔住個mon都覺得攰

佢自己睇返playback 肯定以後都唔夠膽 不停喘氣

就算fail 都fail得咁靚仔

佢想瞓教

有聲⋯
唔準嗲我

唔止一次係咁
奶崔好暖

佢fansign有扮到
不過的確自從呢次之後係喘少咗

其中一個愛佢嘅原因
大哥榜樣

成班痴線佬

笑死我

我咁可愛

鳩佬上身

繼續痴線落去啦
我相信佢哋越痴線一定越紅

佢話自己唔係行可愛路線嫁

呢個真⋯十個紅團九個癡
仲有一個未癡得曬嫁咋

同個眼罩一樣表情
痴線 勁得意

但佢成身都散發出可愛嘅氣質

認同呀 有睇過當紅嗰啲團全部都係痴線
越癲越多人鍾意

cute到爆

真

想像到其餘11隻 一齊睇一齊笑佢

啱呀肯定佢哋事後 不停翻睇自己舞台 先會有進步

因為好笑

下星期係咪未必有打歌
以yg既風格 應該差不多完啦
最多打埋下星期

俊奎呀⋯Treasure 邊個唔cute 嫁？

而且感覺能夠更加拉近同粉絲關係 而且俾人見到佢哋團結一心 粉絲最鍾意呢啲！

我已經期待下次CB

無錯⋯BTS都係七個癲佬嚟

非常時期好難講
正常有多一個星期Goodbye stage

你又講得啱

Goodbye stage會唔會有心心ending

只求Yoshi end scene

係天然呀！

集氣

父母嘅love line 喺Treasure box 時期已經有

頂 呢度Jm9

會唔會有得聽come to me live 咧

兔兔跳舞好charm

二哥就Ko ko Bop

佢有舞台魅力嘅
如果唔係楊菊花畀多次機會畀佢翻嚟
佢出唔到道
菊花真係令人又愛又恨

我都係睇完ko ko Bop 入坑二哥
同埋去到依集先發現 原來二哥有份同stray kids battle
個時都份跳舞 但冇唱歌留意唔到

我屌

嗰時見treasure竟然有材赫真係屌得好大聲 依家先明真係最好的安排

因為嗰時二哥position係dance , 可能因為佢vocal 無得進步所以嗌佢走
當時A team vocal 太強勁喇⋯
所以佢唔會有可能做vocal

材赫喺Magnum 我覺得合理
Treasure 應該要有Mashiho

而家12個都

兩個好傻

呢個真 完全唔捨得Mashiho冇得入Treasure
當時好唔明個賽果

不過而加明啦 龍門任楊菊花搬

勁鍾意呢張gif

你咁樣分一分即刻覺得啲風格真係好唔同 一team行下hiphop風 另一team行青春弟弟風

好多人當時都係咁既反應 我當時都冇乜感覺對尹少
但家下就覺得尹少係不可或缺既
楊菊花冇嘢好 好就好在佢睇人 係睇長遠性
Preview到一個練習生既潛能

尹少既眼神

你哋唔覺一開始分宿舍係表Treasure 同Magnum 分嘅咩
Treasure : 忙內，大哥，黑朱，尹少，俊奎，Haruto Yedam 一開始應該唔係住宿舍
Magnum: mashiho , Asahi, Yoshi, 二哥，道榮一開頭應該唔係住宿舍，係住嘅係同Asahi 同房
最近Haruto 先同道榮調房啫嘛

咁多大社casting 佢，點都有啲原因嘅

你哋咁講完 真係一個Dark 一個white
可以玩好多感覺

我比較想睇
Haruto 同黑朱出分隊
好夾呀佢哋兩個

屌 呢張真係

家下4個日本人一齊住 可能方便啲
始終日本人應該乾淨啲？睇返講宿舍個集都覺得係
同埋生活習慣都有唔同？
不過一兩年後 希望佢哋有得一人一間房
住得舒服啲又有私人空間

Oh yeah ~ oh oh my my my ~

Treasure box cover oh yeah 個個真係好正

一兩年之後分分鐘自己買到樓
好似Lisa咁

真係好經典 點解可以cover得咁好聽
兩個好夾

尹少真心進步超快

呢個一定會喇，YG 算係咁，有兩個宿舍畀一隊嘢
仲有啲係自己一間房

最近loop咗好多次

黑朱Rap 都有天份⋯
Train 到好似Yedam 咁Vocal rap 都得真係無得頂

Total click rate 就過兩億喇⋯
好叻呀⋯出道前都係一億頭嫁咋
睇嚟多咗人睇翻Treasure map

伸脷
佢舞台啲表情都做得好好睇

屌

包括我 無限翻睇

好誘惑

海外fans 好努力 希望achieve 到

好似真係按呢個速度增長緊喎

我得閒就睇

係 一日1M就有可能

仲有時間嘅

真係要繼續努力 定立目標係好事

真係唔講唔知Lisa係自己買樓住
人生勝利組
而家分宿舍 四個日本人加邊兩個韓國人住呀？

04 Line 係愛呀

二哥+Yedam 隨時翻宿舍

講起呢個talk系列 haruto真係尷尬本體 同黑朱牙葵一齊拍都喺度瘋狂飲水

係同埋本身我會以為蒸魚會好癲 點知佢都係同斗一樣怕怕醜醜咁

應該係佢性格問題

好似多咗兩位

係寶石盒嗰陣覺得菊花係睇中佢係舞台上面chok樣得黎好idol又自然 同埋佢企c位嗰陣真係有台風同吸睛 呢種真係唔係人人都做到

可能因為有鏡頭又得佢哋兩條友

兩個真係現實好Frd 平時應該鳩到仆街
係鏡頭面前 突然唔知點好咁
佢哋依啲年輕 屌 應該係學校鳩鳩下啲男仔黎架嘛
做咩叫人正經talk

唔知幾時12位齊曬呢

冇錯！笑死佢哋啲topic真係好鬼正經 但覺得最搞笑嘅一集係大哥同榮榮子 一本正經咁9 up fashion

Ruto本命未出現

唔知邊個係呢兩位杯茶呢

日本line仲未齊

我估有CD Rom 嘅

如果集齊12個 唔洗半日就爆Po

嗰集笑到我肚痛
心諗，究竟道榮點解可以咁正經咁鳩up 嘅

黎啦

T-hi

黑朱個表情真係好得我鍾意

終於等到你！日本Line終於齊

一講就有唔好開分身打手喎

CD Rom 出嚟認埋其他，集齊12個

我係ruto本命㗎!!只不過一直都冇講
想當初我就係好奇睇MV跟住見到佢個靚仔樣去睇成團然後入坑

T-hi
溫斗係最多fans應該 fancam最多views

不過我相信大家都係團飯 包括我
只係偏心少少yoshi 我好大愛 全部都要

笑死我呢個list

我最愛係奶崔⋯
十二隻我都可以

情況急劇轉變 一係就冇 一係就黎咗兩個溫斗

其實我好想認埋Yedam ...

我想認埋道榮兔同二哥

好快啲出嚟帶走佢哋喇喎

想要蒸魚

呢幅圖

加一
最近睇返佢細個啲片 q到

紅杏出牆唔係咁用嫁
你又唔係爬牆去其他組合，隊長接受你花心

一聽就沉淪

笑死多謝大哥！
最多我應承你以後唔恥笑你！

大個咗真係好似SAN E
不過係q版

哇痴線榮榮子細個跳overdose

再睇返佢今日....

yedam一出聲已經
呢段表演我loop左勁多次
raesung rap都好型

好似未見過呢位仁兄

成班校草

表情sexy 到，難怪YG 會要佢喇
仲好自嗨自己要咗佢

佢做咗制作人⋯
可以支持下佢嘅作品：Love Scenario 就係佢編曲

想同Yedam 做同學，日日同佢傾計⋯

話唔定遲啲有份幫treasure作曲

呢首歌係來星重新編曲，好聽到喊

係啊明明佢個樣生得好可愛但係佢俾到人一種好成熟好沉穩嘅感覺

可能因為佢喺A team 同班哥哥一齊做練習生都有一段幾長嘅時間

呀，呢個

佢冇Yedam果種앙~嘅感覺

都係鳩佬

好西利

係 佢哋將首歌再昇華左

同朱古力做同學應該會好有趣

係啊個樣勁q但係把聲好成熟好好聽好中意聽佢講野

記得當時睇依條片好shock
明明kpop star個時仲係小朋友
話咁快就大到咁 仲要唱得咁好 把聲一聽就令人 嘩～
有種睇住yedam大既感覺
yg啲人都好錫佢 特別係winner哥哥 AKMU兩兄妹

真係好鳩

Millennium 崔來星，2000年,同俊奎係至親
參與過《LOVE SCENARIO》、《BLING BLING》作曲同埋編曲
Bobby SOLO專輯中4首歌曲嘅作曲和編曲；
仲有《MIXNINE》少女組演唱嘅《來玩吧》

跳舞幾好，Rap 唔差⋯我本人好期待佢出道嫁
點知佢唔出道做幕後

屌 好鳩

之前好想佢同Yedam 一齊出道嫁

真係好好聽，擺咗喺playlist 好耐

我覺得道榮應該膠啲

佢啲笑聲都好有魔性

人各有志 咁做幕後又冇咁辛苦 錢又搵到
YG又覺得佢做幕後仲好 可以全時間投入
雖然我都覺得佢唔出道好可惜
明明咁型

自帶電音

佢哋係咪又唔記得咗自己係Idol 呀

好想打佢

睇圖都有聲

明明yedam就係似Tablo

細個已經比人話似 以前仲要同公司

有聲 hahaha

我最近先知winner tv入面個細路仔係yedam

真係好可惜⋯當年YG 兩大紅牌⋯
佢同Yedam , 韓國人形容係GD同太陽翻版
好多人期待佢哋兩個一齊出道⋯

希望佢哋以後一齊寫歌

另一個我可以update 個list啦

係

雖然奶崔笑得更加有魔性

好打耳

好呆好得意

WAYO 係AKMU 入面嘅哥哥寫畀佢嫁

佢一出solo , 全YG vocal cover 真係相當畀面

屌，全部有聲

佢同suhyun唱勁好聽

係呀⋯
YG 啲人真係好錫Yedam , 睇住佢大

我覺得獨唱版最好聽

畀二哥蒲下頭⋯
唔準冷落爸爸

Yoon同 哥哥合作寫比yedam
好warm

跟手Yoon 仲Cover 翻首歌
究竟佢哋有幾愛Yedam

真係好cute yedam 幾時有得rap
佢rap都好好聽

嘿嘿嘿

點會少得二哥

蘋果豆鯊嘿

我好鍾意呢張

呢個真係睇一次笑一次

Save低佢

佢係咪想殺死我

下次放二哥一定放呢張

榮榮子
記住紅色=榮榮子
兩個Cool 緊牙嗰時好似

Cls 個po唔使半日已經11頁

證明左大家對依12隻既愛

得我哋幾條友傾都已經咁多

你估12個真係少人咩？ 以前Wanna one 有冇咁嫁？

道榮個嘴 成日都好有戲

真係好似 10年後有機會差唔多樣

即使係新相 有啲角度佢哋都會好似 有陣時一下子會認錯

佢個口容量好大

道榮眼睫毛長好多

分唔到你係阿鯊定阿榮

認錯嘅case 一打開我以為左邊studio影個張係 道榮 但原來係二哥

我大啲 大到可以見到我個扁桃腺

好羨慕

我從來冇認錯過佢哋，理解唔到你感受

因為嗰張唔係正面 而且眼神唔望鏡頭就會分唔清
始終二哥同埋道榮唔係我本命

我都係呀yeah

真係唔知有追過WannaOne 但無入過連登討論區傾

女友視覺

我都係呀yo

就咁睇 樹熊個口大啲

黑暗料理榮榮子

士多啤梨醬煎蛋三文治

我都係第一次入連登傾⋯因為無fd 飯

超咸嘅腐竹卷

我都係

呢個我中意啊芳典

肥嘟嘟好cute

真係cls唔敢諗個味係點

我都係 啱啱走咗去search

唔好刺激我去搵呀芳典

Me too
都唔似

你以為啦

冇錯啊係王子啊

我同兔兔都好可愛

好啦...

唔知點解好想右邊嗰個做我個仔

仍然零死角

係咪召喚王子yoshi
芳典啲黑圖 都唔夠黑既

點解可以以前咁肥，依家食極都唔肥嘅
屌，我調翻轉，細個食極都唔肥⋯
依家食完會肥囉

芳典你個口都幾大

所以快啲拉埋身邊嘅朋友落坑 咁就可以一齊癲

唔啱規矩喎你

Same 佢哋仲要越食越高

咩叫唯飯

拉過 拉唔到佢接受唔到弟弟

頂CLS 笑死我

痴線直頭用佢個口變成個字嘅一部份

最尾個句

我17歲之後無高過韓國人同香港人構造唔同？

冇規矩可以限制王子

你哋唔夠我嚟

我覺得係忙內

個와字都係 後期好cls

一日一燒菊花

個個唞氣扯晒哈 得佢游刃有餘真係好型

喔，好難好似我哋咁傾嫁喎
我的偶像如何，我的態度也必如何

岩岩先睇完忙內食嘢 好得意
Super king cow baby 食到家下塊面脹卜卜

忙內都唔睇得少

榮榮子係Team B 上Team A 嫁

係啊佢好啱拍飲食節目

菊一燒

笑咗

佢仲殺發展空間

好cute cute 好想同佢一齊食嘢

真係最多咪偏心一兩位成員

集集都見到佢食嘢

呢個真

尤其係連登入面呢啲kpop討論區就算自己友都好易嗌交

係囉，點解可以咁嘅咧

BP 鬧到84個post

我唔會捨得攻擊佢哋任何一個

睇完佢食嘢會想再餵啲嘢食畀佢

你都有份自黑嫁

有人攻擊佢哋任何一個會心痛

A~

其實係可愛圖，唔係黑圖

我哋黑朱幾可愛？

顏值無問題
但永遠反應累事

會攻擊攻擊佢嗰個人

係靚仔 可惜係個傻仔

希望香港T-make 全部都係團粉

啱 仲要12個都係傻嘅

唔想上公海，自己去望下

靚仔嘅傻仔我可以呀

我就係其中一個

勁可愛

係十分滿分嘅可愛

我明 我真係明

同埋鳩佬嚟

曾經我以為Yedam 係正常人
但係佢竟然唱Gang
仲要咁嗨

呢張相好正

笑死 你講得勁搞笑

過多排相信佢會解鎖鳩佬呢個特質

下 咁嚴重
我都飯BP 但從來冇睇過BP post
可能我淨係睇舞台多 團綜冇從貼

已經相信佢哋冇一個係正常

Rain 首膠歌，hit 翻喇，佢嗌人一日七gang ⋯

圖片極速支援

我入咗坑先追翻寶石盒但係都有種媽媽睇住仔大哪感覺

全團膠⋯
人生幾河，飯親都係膠團

Treasure班癲佬係大家嘅

育成系好似係團飯多啲，因為心痛佢哋嘅經歷
特別佢哋遲咗一年出道咧

同意
不過個團紅左
出咩歌都會紅架 所以算啦
我都係比較重視作品質素 不論首歌定mv
公司有冇交心機 係睇得出
純粹為賺錢 出洗腦歌 賣下樣就得

我係本尊

沒錯你說出重點來
真係好搞笑

以前Ben好似係同Yoshi同房

岩呀 我地真係因為佢哋既魅力而入坑
未出道已經入抗

[/member][/member]

屌
我哋真係唔怕新人粉嚇走

如果佢再有呢啲樣，YG 要炒人喇

俊奎黑圖黑洞王

我唔想再染金毛呀

仲有最傻仔

邊團MK

仲有剷青呢個真係邊個諗出黎

差唔多喇大家

產係無問題嘅 但問題係產太多啦

YG有一排啲造型師好有問題
不過好似全部炒晒

唔怕啦 我地家下有Treasure

有12隻仔仔要我地養（yg已經養得好好）

嗰時去mixnine ， 三個都係剷青
同埋嗰期要swag 嘛

係咩 想知邊期

大家可能唔記得咗 但其實我都有靚仔嘅一面

聽咗半首就無聽

愛麗係煩 成日撩交嗌cls

係 繼續收黑圖先

岩呀

其實我可以好Chok

我覺得幾好睇喎

入坑時刻

笑死我個造型師係咪好憎yg所以玩鳩佢哋

Jinu

12隻邊個可以carry 到呢個頭咧？

金俊奎

一定唔得

我

一定carry唔到

早抖

哇頂我哋果然係同一個人同一時問po一樣內容同pattern

你兩個咩事

Jinu咁高顏值都出事 我地12隻好難玩到咁

Mashiho asahi 都可以挑戰
奶崔一定唔得

證明我哋係同一個人

兔兔而家都係卷毛 可能真係得

Ruto出名細膽
有Yoshi哥哥安慰佢

佢玩Bungee jump 要三個鐘先敢跳嫁

Mashiho 話同大眼似樣，會唔會都可以呀

我諗三個鐘係誇大姐

好似ok喎

個集佢喊 榮榮子個樣勁shock
得佢一個喊到咁 但都好過奶崔 至少佢入到鬼屋

奶崔

喊都好cute

奶崔入咗去30秒㗎

個樣勁嫌棄

佢喺河成雲個電台節目講嫁，話驚高，Bungee jump 三個鐘先敢跳

30秒分量

佢真係好正

自古YG 有尷尬CP
Treasure 尷尬CP

嚟緊好快就係Treasure活動休養期
完咗打歌大概放一星期假左右
然後就睇YG態度理應開始籌備cb
我係YG就係AKMU同BP cb之後快啲推回歸製造多啲話題
雖然YG唔在乎國內音源但始終今次出道成績未夠靚仔

自家綜藝比較有魅力

如果跟住BB 咁玩應該兩個月內會CB 一次

打歌舞台花絮呢啲可以出下

唔知幾時有第二季treasure map呢

依個估計都好合理 我估大家都要等到10月後
點算呀 我依幾個月點過好

我覺得yg唔係唔care 音源應該比佢哋預期既差
但海外成績又比預期好 真係要上下韓國節目
希望有啦 我諗要上RM 認哥個啲都冇得單獨上
可能要前輩帶住上

好想睇佢哋煮飯仔
煮一餐用3個鐘笑撚死我

係韓國要紅 好多時都要靠綜藝話題
到底有幾多泡菜真係欣賞作品 我好懷疑

佢哋12個再加前輩上咪勁多人

但係通常上電台都係頭一兩星期嘅事
今次未必有啦我估

拖手仔

跪求Treasure map S2

睇忙內食嘢好療癒
對佢好感度提升！

最慘 會唔會唔係造型師姐姐幫佢 係佢自己化㗎 我冇睇呀呢個係咪佢自己練習片段？
真係黑歷史

喊真係同佢嘅定位好大衝突其他團員喊冇咁衝突 但當諗翻起其實咁細個 喊都情有可原

Mashi 一向日係捲髮look居多 其實佢應該好多髮型都唔fail 五官靚

有陣時我都疑惑 以前舊前輩嘅標準出道有頭10位係咪好勁 而家嘅標準係始終都要攞到一位先成功對於我來講今次已經覺得好欣慰

希望班仔休息完一星期之後可以復原 繼續有氣有力做好歌 準備下隻專輯

我見到眉都畫崩咗真係出晒事 或者係都唔定 始終佢哋當時只係練習生 點會請一啲專業人士幫佢哋

可能係佢自己化

痴線你哋真係勁多野傾 一日冇睇終於追曬po
見上面有個認領list 尹少係咪仲未有人認領
雖然之前講過我係團飯偏阿鯊
但睇tm尹少畢業嗰集 覺得佢好boyfriendable
如果冇人嘅話就等我認領咗佢啦

佢真係好bfable 講嘢勁溫柔 睇佢哋著校服玩遊戲個集 佢同asahi輪流抱對方過低桿個度好吸粉

仲要護住阿呆個頭

笑死 係咁壓人地個頭埋自己個胸度

五官靚乜都carry到

唔壓住就撞到碌棍架喇

尹少真係勁温柔叫朴朱古力起身個集又温柔又boyfriendable

仲要好乖咁伸個頭比朱古力摸

尹少係理想男友

的確係 仲要係我本命我都無乜唔鐘意嘅感覺 係咪好奇怪

係ig見到笑死

大腸前輩屌笑咗
真 唔好學壞係重點
不過

除咗忙內 其他有拍拖都覺得好合理 希望佢哋啲女朋友對佢哋好 真心愛佢哋

未聽過
我哋要相信佢哋
我都覺

呢樣真

正常啊我都係咁諗 最緊要啲仔開心同幸福

呢個真，如果唔係點會架仔頭得，韓仔頭又掂咧

其實好多組合可能出道一兩年都入唔到頭十嫁

我都有諗過

佢真係BFable

講真，因為佢咁樣我先對佢唔反感
呢個係佢個人魅力

佢畢業嗰集，兩個摸頭殺⋯
我真係勁鍾意囉

生招牌

人哋送忙內
12隻哥哥line 都好溫柔好boyfriedable
不過我會揀奶崔

大藥局都會有好仔嘅

成團大膽另外得三個日本line & 俊奎

我哋係不正常粉絲團

拖到咁真都feel 到尷尬除，係咪因為Yedam 唔住宿舍咧
Asahi 同忙內line 好fd

cls

其實Treasure map 都參考咗好多hit 嘅偶像會上嘅綜藝節目嫁⋯
佢哋上都唔會太驚
認哥，running man 好似未見過新人上⋯
有咩節目啱佢哋上咧

諗起睇鬼片個集

Weekly idol都啱嘅。。

佢哋好似未上Idol radio

好過無...

YG十年先上一次綜藝
上咗之後通常迴響唔大
寧願佢地拍yt唔使等中字翻譯觀眾又唔受限於韓國

要入屋都要上一兩個嘅...
不過最近無乜啱idol上嘅節目

半年後啦疫情咁拍條毛咩
BP都係出道一年後第二次cb先上認哥

咁又係...唔高質上都冇人睇...

我都唔會係啲痴線fans咁
自己仔仔有拖拍應該祝福佢
但要乖乖地 唔好玩臭自己個名

係 我估應該要過左今年出曬3首歌先
咁就可能上到綜藝 就算上都應該得一半上到節日
12個太多

通常YG都要求安排分手始終太細個
望下Jennie就知道
仲有gidle嘅miyeon就知
YG同情人只能選一個
出道五六年之後會放寬啲
或者轉地下情

就算佢哋依啲年紀拍拖 都係玩下既姐
同埋拍下拖都係for寫歌 投入感情去創作
忙內個集隱藏鏡頭真係笑咗 啲女fans一行去
佢好似想喊咁 最後要班哥哥解救
我屌 洗唔洗咁驚
大哥話佢連公司女staff都唔講嘢 救命呀
真係小朋友黎 但個樣完全唔係咁

YG而家係管得無咁嚴嘅 但係我諗出咗道都會要求分手 始終新人 但幾年後都應該唔會點理

尹少
終於有人認領 我都想養埋架啦

King cow baby真係好可愛
佢個集眼有淚光如果唔係班哥哥過去救佢 佢應該已經哭𠹌咗

忙內真係好誇
女生恐懼症

Jennie 其實唔比公司發現就得既
發現左就GG

正常都揀YG 仲係事業高峰期

真係笑死我...

是旦喇...唔影響我鍾意佢哋...

出年Yedam 或者黑朱上蒙面歌王...
呀奶崔都可以上..surprise..

好鍾意佢Hyung Hyung咁嗌

道榮鬼屋嗰集都幾大膽佢個樣咁QQ但感覺都好穩重

黑朱都係喇..其實大一年..
但完全係大學生囉..

手機任務個集一嗌hyung 11個哥哥衝曬過去

道榮捧蛇嗰集Cute d...

好幸福呀...

btw..你哋係咪fans嚟嫁...
咁真心傾佢哋拍拖?

我都係 平時最鍾意聽 Hyung～
佢叫得好嗲

同尹少俊奎打機嗰度都好經典...

唔知點解
我想像到 佢哋有拍拖or曖昧既話
大哥同二哥會出嚟整頓軍紀
要佢哋專心事業先

仲要越叫越高音

咁當然係fans啦
拍拖好正常嘅事嚟嘅 況且佢哋仲咁後生
不過其他團嘅討論區就真係唔敢講呢啲 驚俾人插我見其他團都好似好避忌呢啲話題

我覺得二哥就算想都唔會咁快拍

我抗拒唔到淨係識嗌Hyung嘅忙內...
根據經驗好快變團霸...

YG祖傳忙內都好快變團霸

大哥, Yoshi , Asahi, Yedam同埋Mashiho 都係..
似事業優先嗰d...

準備下個po標題叫咩好呢

唔講唔覺600幾喇?

真二哥似係最鐵壁男個種 大哥 Yoshi asa mashi同葉大姆似事業心好強個啲

佢根本係偽忙內...
奶崔先係忙內..

琴晚10點幾先200幾

好想即刻衝過去

特別係Mashiho...佢好明顯...葉大姆更加喇...等咗咁耐先出道...
尹少就應該似會畀人追...自己唔會主動..

好正...

尹少對成員就係四處留情

Crazy...
廿個人都無都可以咁癡線..

真粉黑圖系列

佢勁多CP囉...
但佢最愛二哥...

尹少: 不了我最愛都係Asahi

多d人會唔會半日一post ..

仲要每對都好甜

佢鍾意摸鼻..

可能會 等下午多啲人上水 半日爆post不是夢

跟得太貼驚有糖尿..

求其搵都搵到

左擁右抱...

歡迎你啊精神導師終於黎喇

尹材赫你個死佬竟然敢喺我bday party到偷食仲要同時攬兩個

左擁右抱

好開心咁

明明係自己同Haruto 眉來眼去先...

我係覺得好平常嘅 但係唔會好似以前咁on9嬲嬲豬反感囉

仲要錫頭..

年齡唔同

可能真係諗嘢睇開咗 不過其實我仲未到2字頭

早晨，瞓醒喇？

咁早熟...

係 俾二哥打電話黎嘈醒咗

二哥: 又關我事

仲有幾個可以嗌Oppa...真係好...

唔緊要喇same here

你成日都叫我個名

翻工都要loop MV...刷click rate..

加油啊 不過一切都係以工作為先追星唔洗有壓力嘅你肯鐘意佢哋已經好好

加油加油

大家都係同齡人唔使分咁細

我好少聽俊奎叫二哥Hyung..

兩個都係嗌全名多

可唔可以叫姐姐粉...

想聽俊奎嗌hyung..

lunch必睇Treasure Map

Hi 半個榮榮子

我大我姨甥廿歲都逼佢嗌姐姐...

可能因為我自己一張台做咩都得..

so sad..

羨慕 不過treasure map真係好易Miss 因為佢去得實在太快而detail位又實在太多 一秒有勁多野睇

一定要..0.5倍速睇..

終於追到po 無論幾時入黎都有人實時傾緊計

Hi歡迎你

我心目中一直都有Yedam, 俊奎, 二哥, 黑朱..
好難得一個...

比你地燒到 依家睇多次treasure map手機個集先瘋狂loop忙內叫哥哥

我諗呢個grp全部人心入面都唔係淨係得一個

個氣水義氣game笑到我

啱呀
唔係我哋花心..係12隻太出色...

Hyung

Helloooooo

十二隻痴線佬.....

加速咗顯得佢哋更加鳩

真係好癡線..
最前面嗰兩個咩事...

新一代釘星勿先仲唔係我

你哋班友推得咁快知唔知標題好難諗㗎

你可唔可以唔好咁好笑...

不如就直接 「標題好難諗」

我都想講你 又扮鯊魚

唔好問 痴線佬嘅精神世界會嚇親你

Okay喎

我今朝起身翻工個樣..

我諗今晚6點前樓豬可以諗定標題

咁樣跳法好攰 所以我求其銀下腳hea下你哋就算

你嗰時好似心情唔好

慘慘豬攬攬

今朝成朝對住個Mon 係呢個樣

俾菊花鬧完不過宜家冇事就癲過所有人

嗚嗚我日日都係咁生無可戀 不過一齊加油！

又係菊一燒咁橋

消失左兩個鐘 依度已經好多野睇
下次cb 多左fans既話
我諗樓主可以一日兩post

好想翻屋企...

每日菊一燒

俾啲力量你 加油

WFH效率高d...

大哥, 二哥, 三哥...

我就會諗起粟一燒 然後就好想食

真係好中意二哥把聲

好響但又唔會硬耳..

好特別 好易認

仲有佢個笑容對笑眼真係殺死人

Mashiho 真係好正...毛管凍...
我覺得佢好過昇勳...

我記得嗰個treasure box咪有掛名牌 唔知有冇記錯人 忙內叫Jed

Cool 完牙之後perfect

呢個係一個term
J ed

搵到喇

昇勳把聲太出...
同12隻夾..
好難好似Come to me 咁
做到咁smooth 嘅效果..
其實A team 就咁出道都可以...但好難做新YG music 呢個定位....

頂...

同埋唔知是咪因為佢係係JYP出黎
佢啲高音同空氣音真係好JYP

笑到我碌咗落地下
Ok jed thx

屌差啲喺office笑出聲

你又記錯喇...JYP 嗰個係全雄..AB6IX

好小朋友呀嗰時...
食咩大得咁快...

認同呀
當時睇已經覺得昇勳同恐龍 老楊一定唔會揀佢地
有種老練 但冇驚喜既感覺？
再加上going crazy一出 好明顯個節目都係偏向想揀少年感重 雖然係可惜 係win個年代 就會有可能出道

不過cix幾好 見佢地都有發揮空間
最開心見到yg既練習生出到去都有機會

昇勳vocal 嚟講出色嘅...

係 不過佢嘅高音係靠假音同空氣音咁上

cix都好多創作空間畀佢哋...

菊花真係唔鍾意呢d..

你講得啱啊 冇驚喜呢個point真係好中 覺得好易就可以俾人替代咁

如果當時真係A team出道
個感覺唔夠爆 而且有種行緊yg舊路既感覺
我寧願yg試新嘢

好多人都話treasure 唔yg
其實係yg從來都唔想定型自己做同一種風格
我係咁睇

哇係 我覺得嗰個人超級扮嘢 連佢個名都唔想記得 對佢勁反感

我搵工嘅樣

Team A就咁出就係YG style..
就唔會好似依家咁創新...
我有小小懷疑菊花係見到黑朱, Haruto 先改strategy 嫁

惡剪係咁嫁喇..

超級認同！！！！！

我覺得想法隨時都可以轉變 jpg.

係真係要轉下...

佢哋兩個真係寶藏黎 只少好難搵到人把聲好似佢哋咁有辨識度

我都覺得係...

加一應該個個講嘢都勁好笑

佢兩個一開口就知佢哋有份出道..
忙內有d估唔到...

忙內同尹少一樣 都係舞台表演力同爆炸力

一定好鳩

一定喇..

忙內表情係正嘅...
始終做童星唔驚鏡頭..

會好嘈...就爆第四個..

但如果真係出黎面基 應該會好似蒸魚同溫斗係t-talk嗰度咁

被時代選中的孩子...
希望你哋加油..

唔係John咩

面基

圖片支援嚟啦

你的偶像如何 粉絲性格也必如何

喔

Treasure box 最鍾意嘅舞台之一..
兩個都好正...

究竟咩人會畀負皮咧...好好奇..

我都想知(1)有成九個負皮 cls

多謝你哋🙏🏼你哋真係好warm

慢慢嚟喇...

似係睇唔順Treasure or yg
好多yg anti架

Yedam真係唱得好好 本來都好鐘意really
我覺得yedam可以cover全首 冇問題

但ketia ?有冇串錯
我由第一集已經覺得佢一般
個feel太乖太純

平時鏡頭前都見唔到佢左擁右抱 估佢唔到啊

咁遲先到真係唔好意思(順便去咗改名)

無計啦我太boyfriendable喇 11個仔都係我嘅

無錯...
佢辨識度唔高...
God Yedam..

你好啊同埋我個list已經更新到3.0 你可以碌去上面確認下

你睇下你幾花心！到處留情

我同#539係同一個人黎但改咗名咋！！！

有名俾你叫 hello我叫葵葵子🌻

我知啊 所以同你講我已add咗你落個list度

咁你哋個個都咁有個人魅力 我忍唔住

我覺得佢冇乜特別 唔係咁吸引到人

所以Treasure 無佢好正常...

唔該曬

希望佢返咗日本都可以繼續發展到
其實好多個參賽者都好唔錯
差在有冇觀眾緣
同God Yedam對決
都冇乜機會贏

尹少本尊上水

阿鯊笑而不語

無錯...

日本仔最靚仔都係曬到
我地12隻完顏團

唔夠swag as一個rapper 嚟講...

所以你究竟係阿鯊定榮榮子

最swag同最cute係你喇隊長大人

mixnine 人哋係忙內嚟嫁

YG 嘅未來

我喺到 你都夠膽冒充我

媽啊我好混亂但我笑到仆街

兩個阿鯊要打交了

Hit me ...

淨係睇字都聽到你啲喪笑聲

最中意都係ruto同奶雀 佢哋兩個把聲真係好夾

奶雀係邊位

唔好意思 我俾上面嗰位分身人搞到我神智開始有啲唔正常因為我仲笑緊

救命我笑到不行了 唔該同我call定救護車

想聽佢哋兩個cover 呢首...

咩姐我暫時都係得一個

仲有另外一個我瞓緊

我得一個咋...

又有新花名

鯊B真係好靚仔

放心好快有新同伴

Ben 真係好可惜 佢好有魅力 又好岩yg

其實係..

BB 幾時返黎

我係蕩失路都有人帶我翻YG嘅小朋友..

就咁渣？本來仲好興奮咁等睇你哋兩個討論阿鯊

奶崔全身上下 都散發出 from YG 既氣息

因為你係撚雀

等緊...

佢真係地下rapper feel 可以去SMTM

solo都可以...行Simon D嗰d style幾襯佢...

得 你贏

阿鯊係我嘅寶物一號

T-HiMy name is Mamo

我唔會俾你呃到

好想佢cover全首really
唔知有冇機會聽到呢

佢快d去AOMG 喇...
好襯佢...

唔係Mama咩

我笑到仆街

你扮咩抗拒啫 你嗰陣明明唔鍾意食蕃茄都肯同我一齊坐

Cls第一句叫我個名 有曬畫面

呢首超正

俊奎：My name is Simon

搵我？

Sor 我傻到講咗自己老師個名做自己個名 未瞓醒體諒下

Hi 早晨啊bb

都係Under YG, 轉solo 啫..都唔叫放佢走嘅...

此po就完

係 樓主諗好下po個名未

好得意啊你哋 加埋啲圖好似真係兩個俊奎喺度傾緊計咁

The Black Label under YG嫁...

材b你都好q

好想要尹材赫啲黑圖

我柒咗, 以為佢轉The Black Label

AOMG 啱佢多d...
因為 ALL RAPPER

雖然我都好想搵 但條友好似冇黑圖

幫緊你..

下 佢唔係好後生喳咩

吓

Good choice...諗唔到條路過下冷河都好...

佢同我哋同年㗎

有聲

琴晚我同佢係同一時間po咗同一段野嗰個真係嚇親
搞到我都以為有兩個俊奎咁當咗自己係 同埋當咗佢係

哎一古男團

A~I~goo
已經深深係我腦海中

遇到對手...

唔夠黑...

懷疑人生

我哋係同一個人嚟
Po埋同一段嘢真係好神奇仲要格式一樣

大學師兄

金俊奎 I love you

Love you too

崔葵

我盡力喇...尹少真係搵唔到黑圖

左擁右抱嗰啲咪黑圖

無面容紐曲唔算喇...

笑死咗 不過個名好QQ

洗頭水廣告真係唔搵佢哋?

我天生麗質

一日就可以開新po

你個髮型咁多年都係冇變過

我即刻save左

奶崔Yoshi CP
Yoshi都係芯男

究竟點解芳典要去聞奶崔個頭 有冇人可以解答下

MV終於俾我哋刷到去29M了

係愛嘅表現
奶崔個頭特別香

細個好cute

因為我好好聞

因為香 佢聞完仲wow咗下

睇嚟國外T-make 都幾努力

呢啲真係多師妹暗戀嗰類

信心保證

第一次睇呢張以為係asahi細個

唔係咩？

佢係呢度

呢個尹少黎㗎

呀婆格仔衫都hold 得起，我認輸喇

好白

都唔係無嘅

你五官完全冇變過 點解可以咁多年都keep到咁靚仔

好似12隻全部都無乜變化

第一張

靚仔到

你確定？仲有我

好期待新po標題

呢啲style算唔算叫做mk

點少得金毛
被金毛駕御嘅男人-金俊奎

尹少都要度下

算 真係算仲要gel曬頭

其實12個個口都大

睇呢張得唔得啫

不如叫 「快啲入黎認領你嘅寶藏」

因為個認領list仲有4.5個人未俾人認領

呢張好可愛

咁都畀我搵到

都得喎

Po多次

係個個都擘到咁大，唔知想點

呢張太可愛喇唔合乎國情

暫時最黑呢張

金俊奎知道有我哋咁嘅T-make 嘅反應

佢應該自己係間房r腳趾嘅時候會笑到咁

點可以少得你

潮流教主

好想有fans fansign個陣叫金俊奎扮翻自已啲黑圖

結果啲cody俾人炒曬

應該會好無奈咁照做⋯
樓主新post 要準備喇

睇佢扮朴朱古力個陣幾開心

你做咩要篤爆我

因為唔係佢自己

仲有笑9大哥

我都要溫書考牌喇，學下芳典溫書先

我都係睇黎又可以搞返個芳典溫書黨

係抵笑嘅

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (5) 繼續大發!寶石尋黑圖~기조링~~